求下你地唔好粗口屌市民!!!!!!!!!!!!

今日聽到人講有位義士係地鐵比人屌 佢就屌返人轉頭 話人係咪淆之類嘅說話

我真係想大家明白 係好多離地撚眼中講粗口就係爛仔就係唔啱 叫人自己去絕食咪算

我聽到佢地咁講義士真係好心up好嬲

請你地比人屌嘅時候盡量講出係因為政府唔回應先要咁做 唔好放私人感情落去

光復香港 時代革命
天佑我城

加油 屌影相果班就夠

又民意

比人用粗口屌用粗口屌番轉頭都唔得
你真係道德塔利班

盡量啦 我真係唔想聽到有人咁講義士

但藍絲講野真係好難聽

唔通我地唔用粗口，就唔可以講野難聽咩

有潔癖既話 掟雞蛋都反感啦

先禮後兵就得

盡量先禮後屌 佢地唔受禮先再屌鳩班仆街

俾人屌就梗係屌返轉頭

因為政府冇回應所以要咁做？？？今時今日所有對社會，經濟，旅遊業嘅負面影響就可以一筆勾銷？？就可以合理化？？開咩國際笑話？？蠻不講理

我同樣都愛港愛國，但係你地嘅手法會唔會激進咗？？有冇諗過對香港造成嘅長遠影響？？你地表達訴求有好多種方法方式，但你地偏偏使用暴力，四處毀壞，塗鴉黎博政府重視。一句政府冇回應就合理化曬所有所作所為？？好笑

"你地表達訴求有好多種方法方式，但你地偏偏使用暴力，四處毀壞，塗鴉黎博政府重視。"

咁你講下有咩計

push

強推
真係好重要

使用溫和手段例如出席論壇，合法遊行，遞交請願信，以和平理性表達訴求，相信政府更願意接納，而唔係使用依家激烈粗暴嘅方式，影響普通市民嘅正常生活同工作，你地係想表達意見，冇問題，請唔好牽連其他人。呢d激烈手法只會將視線轉移係你地身上，而唔係你地訴求本身。

假如政府因為你地使用咗激烈手法就接納你地嘅訴求，咁以後就唔需要我上述所講嘅溫和手段啦，所有問題都可以以暴力解決，同黑社會有咩分別？香港社會風氣會變成點？市民怨氣只會加重，咁係咪以後需要更加暴力嘅方式解決？只會惡性循環

出席論壇，合法遊行，遞交請願信，以和平理性表達訴求

全部都試過唔得 完 你可以收聲了

推

試過曬又點？？？又可以合理化暴力啦？？？？？？？可以出黎搞搞陣？可以擾亂社會跌序？？？

咁咪去返 咁你講下有咩計
跟住你自己loop啦

真

我唔覺得佢地會介意